昨天在銅鑼灣奧運橋被男警搜身的女仔，你好

我是站在你旁邊的人，
如果你有咩hard feeling要投訴，你可以pm我
我認到那個搜身警察的樣子，還有對你呼呼喝喝果個察婆

Push

推唔郁都要push !

推

隔離有察婆（狗乸）都要狗公搜

前後腳的，搜了一兩個女之後，班察婆先到